荃灣$27午餐

齋牛扒飯

鈉含量超標

邊間
我叫朋友唔好去

有無野飲?

定比熱水你?

肯定係死屍爛牛

熱水

有可能食落味道口感唔似佢冇俺過

平比你又話人死牛爛牛
一陣40,50蚊又話人死牛爛牛學咩人賣咁貴

港豬係咁撚on9

隔離po都頭有人話米芝蓮3星係垃圾 Gordon Ramsay唔識煮野食tim 連登仔係咁架啦

少左兩粒紅蘿蔔青豆

我有批牛肉好抵

咁平可能租平間鋪丁屎咁細就霸成條街來擺枱做生意

鮑魚又唔見你益吓我？

你咪講呀一陣佢話佢係女絲打有野益你就真係..........

呢間野我由細食到大, 以前住隔離
以前肉醬意粉10$, 日日lunch都食

未試過肚痛呀